[集思廣益]一人一套經典美劇

我先
house of cards
the man in the high castle

知唔知乜鳩叫經典呀？
the x files就經典啦

the man in the high castle 軸心國贏咗

Breaking Bad
Friends